不再有心跳既感覺

拍過不少次拖，長至五年，短至兩個月，有過sp，受過傷。最近同左個鬼妹，發覺除左因下體要充血而心跳加速外，已經唔再會好似以前咁因愛而心跳。

唔好怪對方冷血，因為曾經願意為愛放低一切既人已經受夠傷害了。

得啦得啦 你最撚叻啦好未？

威啦威啦
好care你感受丫

啱啱比女完咁快又有新女？

咁你死撚得啦喎